[KPOP] PRODUCE_X101 討論區 (41) 白真 yury 幾時結婚

繼續推連登第三輪2pick投票

最討厭練習生可以亂投因為最後唔會公佈

直播平台：
Joox
通常開播前幾分鐘先會有link 可以用電話app禁live搵條link 電話/電腦都可以睇

參賽者花名表：

LM

偉：叫我？

嘈嘅甜到漏笑容

做咩無曬人
係咪大家唔鐘意見到白真yury結婚

我1001左搞緊個po 但你仲快 thx 曜b隻牙

今個post帶牙性留名
鎮貼!! 此gif引起全港廣泛地區水浸
幾時先等到星期五

個標題太好

LM

算唔算?

帶偉仔個柴犬袋留名

我鐘意你條題
結婚未呀dllm

星期五夜晚要返工睇唔到一半直播

最尾個張會唔會太正

帶標題主角留名

白真見到上圖反應：

帶呢張cls gif留言

頭兩張lovestagram

恭喜producex101 最大贏家 白真yury
帶宇碩嚟睇大家講cp

留名期待U GOT IT舞台

吹下我男朋友嘅visual同牛奶皮膚先

可能已經偷偷地結左 幾時生仔

海南b同海南之家留名

追唔切post都要帶手作仔LM先
好想快啲到星期五

so cute

帶南小朋友留名

p得好好

冇圖lm

帶牙仔留名

我見到嗰下覺得好似真嘅一樣

我屌

糖尿病未

繼續帶偉仔同宇碩lm

加埋仔仔海南b先

出席家長會咁款

(唔想講)嗰隊友

所以我報更逢星期五都會收早經理問我做乜成日收早 我都唔好意思答佢我要追直播

我都係呀屌返到屋企可能播完
靠大家文字直播

我平時返星期四 不過同人調咗更
下次唔敢了

留名

咁好嘅
有咩慘得過星期六要早起翻工
直播完嗰晚我一定訓唔著 第二日仆硬街

帶偉仔留名
幾時有偉仔beauty box條片啊

轉推
整理年齡順序

大哥 93.05.09
牙性 94.12.24
手作 96.04.03
偉仔 96.06.08
牙姜 96.06.18
呀嘈 96.08.05
宇碩 96.10.27
牙憲 97.04.15
牙餅 97.11.12
基彬 98.04.28
協仔 99.08.13
曜b 99.09.22
藍毛毛 99.10.13
牙K 99.12.07

今次帶琴仔lm

原來今日海南b學校去濟州島修學旅行 但因為拍攝所以冇得去 所以宇碩先至會陪住佢

好warm啊媽媽

lm

都係盡返牙媽責任啫

成日諗起啊虛attention個陣整個心形都整得虧虧地咁

想像緊佢地對話
海南：今日本身係修學旅行 但有行程去唔到
碩好爽快咁：哥(媽)請你出去食野！行啦！
好暖

Lm

李協都冇認證片
而官方新聞練習室截圖31個就係冇偉仔
[member]ajy係咪好憎姓李嘅人[member]

曜B C位集氣LM

不過最近好似見得多咗陽光嘅牙虛 笑得幾好睇

好嬲 我地可唔可以推到韓國個邊都鬧ajy叫佢放片

做咩咁多負皮

今個post啲負皮好恐怖 係咪有其他人入咗嚟

仲有宇碩都被人負皮

被我地自己j下仔得唔得 cp負皮我都仲理解到

下次都係唔好寫咁爆嘅post名？

奎：我暈喇

曜B

本身我今個post想放另一個姜lm不過等我收下靚圖先放

呢張不得了

其實韓國果邊都係度鬧緊ajy加啦

推

帶我聲帶受傷嘅咸B留名
希望早日康復咸絲愛你

用牙憲留名先

偉仔呢個頭真係不撚得了..

我睇完你個句見到第一張
望左3秒諗緊我係咪開始連偉同碩都分唔到
對唔住我又派膠

上面張圖母子裝

推下鍾意年下嘅牙咸

呀咸真係好哥哥 對唔住呀咸

讚緊大家㗎出動黑面偉
罰你po多幾張呀嘈

咸絲係咪中意呢個look

傻豬呢張都好正

琴b留名

吳卓羲 衝動
吳卓羲 徐子珊
吳卓羲 警察
吳卓羲 spaghetti

年上姐姐有什麼不好
唔緊要我矮望落似16 17歲

原來紫色眼影係一直都搽開

醉曖牙偉

呢張真係每次睇個心都會卜卜跳
清爽偉

啊呢個髮色真係好正
最尾嗰張好似啲外國貴族

我都好鐘意呢個頭
個人認為係偉仔所有造型入面最好睇嗰個

佢細細個鍾意年下，可能而家口味變咗呢

牙咸早日康復 如果唔係就冇精神Pasu

無人負評咸b 大家都唔反佢了

啲人未睇啫…

帶嘴張開呀嘈留名

其實少啲黑練習生少啲戾氣會追得開心啲

見親偉張圖個心都好痛
好想呵佢

3P OK?

宇碩d朋友不嬲有係孤獨房到post下相
係依家第一先比人鬧

KO me first

Gost練習生無乜鏡頭
好似係表演no more dream

黑夠碩仔未

幾靚仔喎
見到白真又矮咗截笑咗

想幫佢搽藥膏

呢條友公然性騷擾白真叫佢除多幾粒鈕

咩人睇咩野

整個白真version？

是但啦private㗎

我想睇

花式自爆

今日有野拍咩

係喎！好cute

好難想像有咁多表情變化嘅白真

求放過

睇返its yury白真time 啦

最右手邊係邊個???

男友力max diu左出聲 好靚仔

最右好似係基彬

應該拍揀1pick個啲

Siren開眼靚仔好多 身形又好睇

佢ig story都好可愛啊 掛住佢

隻手啲青筋我唔得啦

身形一絕
腿長長長長長

Po左咁耐依加先講
牙碩真係好大威脅

嘈 手作 憲 餅

修正: 最左應該係基彬

頂 我岩岩見到上面個張相先wonder 緊右手邊係乜水
原來係我曹
點解佢成日都出出下街換第二套呢...fashion show 呀?

餅舉手過馬路

曹定有彬

我淨係中意柴犬袋
btw真係好得意 好想要

應該唔會係牙嘈換衫掛

佢應該係成日啪手指 搞到關節勁粗

睇頂cap 帽同黃色cons 似曹

我仲以為你講喊同油赫
之後睇其他人講先知係雙金
明明佢兩個關係好好又著情侶衫 係班fans成日嘈

啲關節位好大好似啲袋咁

睇唔出

頂帽同膚色似呀嘈

啲仔出街都比人話嘅話真係好大壓力 比完賽個個都要睇心理醫生

同埋條白滑既腿一條腳毛都無

放工追post追到心跳加速
跪求白真yury duet出道

舉手過馬路？ 好cute

我都想講
白到咁應該唔係基彬

應該係曹
啊, 好耐冇見佢著短褲仔露腿

好似唔係 可能普通出個街掛

姐姐我流曬口水

邊個

碩漢

買完即刻換?

曜b 牙碩

童心未泯偉仔又嚟啦

咁...佢對心愛人字拖呢

放大睇
呀曹係咪試緊眼鏡
之前呀餅響隔離拍手叫好

啱啱又見到話係經理人唔係漢b

佢明明今朝曹條幾千蚊牛仔褲+人字拖
依定變短褲短襪cons..
佢係咪太大汗?

呢個畫師真係一定要follow

on9?

張相影到牙曹食自己隻拳頭咁

呀嘈條褲江湖味濃

餅同奎 真係好pure好true
唔忍心色情佢地

好搞笑
餅今日個碌好男友

曜b啲手指呢張相啲肥短手指仲明顯左

大佬江湖路線已定型

無知一問，孤獨房即係咩？

D人為鬧而鬧好煩

放開牙性 等我嚟

見到牙圭個背影都覺得好靚仔係咪冇得救

但係好得意好似狗仔手

孤獨房係kakao talk group chat
只可以po 相唔可以用文字吹水討論都唔得
不孤獨房就可以傾計

Kakaotalk group

牙圭係我既
命令左佢係你地心中蹤火

好想搵返個張情侶裝ff圖睇下係咪真係同一個style

係28號ugi組一齊去練習既圖

油赫用陳定牙圭 唔準諗即刻答

默默愛

唔係曹嚟 曹應該著拖鞋

牙龜睇落咁乖咁正氣咁純潔 你地友捨得意淫佢咩

就係正氣先......

班友去lush

牙圭for sure！！！！！！
無得比！

上去問功課

It’s 쁘띠允聖time
佢輪廓好深 幾靚仔

牙汗牙碩今日都有飯拍

其實佢平時好多著cons 架
係呀曹黎ga 已證實

又亂諗嘢牙圭琴b呢啲就算ff都只會係好純情嘅故事

通常表面最正人君子嘅人内裡都

估下係邊個對手

好想知佢地買咩get同款

正面睇係牙嘈了 但行行下街換衫係咩玩法

我淨係知好靚

牙斗

黎多兩張我曹腿照
@新沙洞林蔭大道

一定成身都好香

我好認同

好想見牙奎tony真人

海南之家全家去picnic？

痴撚線啲指甲靚過我修咗之後

又白又滑又幼
好羨慕

牙奎都出咗嚟

原來係family trip
好得意

上網睇話今日好似重拍profile photo

最尾個張太明顯啦 佢連啲手指甲都靚

佢份人仲要咁壓抑平時

個個都好吸引

偉飯表示德政

街上遇見本命
本命仲回答你네
好想知係咩感覺

老江湖

又諗起車銀優俾人問有無睇av

d 路人仲話曹憲兩個膊頭好闊
呀餅好靚仔好高大

好似係jellyfish工作人員黎

搞到個個都咁吸引呢度係最大功臣

憲飯都喜聞樂見

屌 其實話無睇過都無人信啦

呢張老氣到有啲似唱trot 嗰啲
明明平時咁QQ

啱啱想叫大家千祈唔好貼呢張

呀曹買嘅items

係咪牙嘈Fans 買到最平嘅同款

又去返睇衫

好易搵 我睇咗十次都嚟

第一次覺得安俊英英名
希望係靚偉

岩岩想po
後面幾個係咁鳩叫同大笑

聽日去買

點解牙憲同佢地一樣高

又diss
曹憲低左頭掛？

帶貨王呀曹

原來idol都可以咁詳細咁講呢啲成人話題

買翻去同牙性沖涼

好似身份證相咁
完全對唔到個真人

今次冇凹

無啦 佢地係講真嘅BB彈槍
無詳細講啦

長知識

呢款係藍莓？

痴撚線未聽過牙偉咁奸狡嘅笑聲

好撚淫蕩

聽日都星期四 係咪真係唔諗住放練習室 連睇練習室表現吸引游離票投票嘅機會都冇

岩啦

係囉提早出音源有鬼用咩

所以咪話上集既剪輯可以好明顯睇到俊英想捧邊個上位同拉邊個落去

第三輪公演除咗現場benefit之外對入決賽名單究竟有咩用 好嬲

喂呀好正

我係love shot時覺得佢隻手好正入左坑

好鍾意呢首

碌IG見到

今季啲benefit影響其實幾大，前幾季都冇set到咁多倍
睇之前99位就知道

如果有啲舞台表現好但因為個投票時間救唔返真係好慘 前兩輪都話分兩集播中間有直拍

佢今季嘅玩法我完全get唔到

예뻤어真係好能正

仲要個票池唔夠之前大

下面果個唔洗加密
快D去聽Day6嘅歌!!!!!!!!!
7月15號就comeback!!!!!

今季就係安俊英自己玩推拉

day6明明都叫入到榜
就係爆唔到上去

星期五應該係跟呢個順序播？

歌又好聽
啲人又幾靚仔又有才華

佢地都幾有綜藝感 我成日係yt睇佢地fans自己剪d片 好好笑

好想快啲睇

頂係呀同埋Jae自己個youtube channel

點解仲有48個鐘咁耐架

咁靚仔都要美顏

colors 都ok

仲有兩日好難挨

如果前幾季都係咁大 應該會入多幾個日本妹去決賽

呢啲野唔怕多嘅

入決賽都無用啦 d韓國人咁排外

牙姜唱首hurt road 都好好聽

jae
有條vlog係佢同個fd去買kpop goods
個fd買17手燈但唔買day6既碟

我睇呢條笑到喊

佢睇自己都覺得唔夠靚仔要美顏嘅話
見到我會唔會覺得我係樣衰到殘廢

move竟然係中間
好期待

其實唔洗太介懷負皮啦每個練習生點都會有人唔鍾意嘅 咪由得佢囉

發覺佢地好鐘意去新沙同coex
仲要行親都係我啲愛店，每次去韓國都會去買一大堆

嘩我差啲認唔到紅毛毛

個腦已經不停loop緊give you my heart~ give you my part

吳卓羲為咗台慶真係好搏好耐未見過佢跳舞啦

靚仔咗

比人揾到偉仔帶個條手鏈嘅link

勁中意呢首！！
多謝分享宇碩有唱

gay彬呢個頭好睇 幾時整返

唔知有冇望見到奧運六星重組呢

吸手指

牙潔同朋友食飯嘅私照

5:54

牙姜好似姜河那

明明同呀爸呀媽認證著曬西裝外套好正式
上班路就成個intern咁

全力支持宇碩想做的全都去做吧bb!!!!

做나만 봐라봐真係好得意

下半年ioi重組 碗兄碗弟各種活動 izone 仲有404 四代同堂都幾熱鬧

仲要染返黑個頭真係好似staff

呢段真係好qq啊
希望仲有多啲機會見到佢

呢張真係好可愛 對眼望嚟望去

你忍心咩

好cute 愈黎愈鍾意佢

呢到都係

btw我今朝睇翻頭幾集
發現第一集琴仔就係坐係牙汗後一排
之後琴仔揀組員又有揀牙汗 雖然冇揀佢入love shot

呢個我都有發現呀 黃金

喂 有人負皮我喎
不如你出嚟解釋下/討論下點解 我係真心唔明點解要黑佢

佢燙傷唔係搽藥膏㗎佢搵elsa幫佢急凍舒緩

幾時開始變左牙碩=負皮

揼邪骨

個劇名

2019年7月3號 22:38 點人數

咁台上嘅琴b又真係幾惹人犯罪

牙性仲係紫色絲質衫

G持下個post開喺成人台

分唔清佢係負皮牙碩定淨係唔認同我講既野

唔係呀

咁大耳仔要喺pdx出道先得喎
Source music 應該無咁快有搞作

換去C9有咩好
唔係已經訂咗新男團嘅人咩

wtf

成個post都係bam圖

私服琴b好好睇

頭先開youtube 見到 錯誤的相遇
原諒我笑點低

C9大伏黎做乜咁睇唔開
之前出隊女團依家冇哂聲氣，依家又就出男團
Source music 至少好過C9好多

好想做牙性

個體位

咁俾膠偉大家睇

我成日重煲202同404
每次都有新發現

lapzap絲

睇得多自己都差啲唔記得Girl點串

咁都比你認到
句野唔係我講架 係睇翻黎

幾時到星期五

溫馨到海南米好幸福

訓教仔

可能c9話可以比出道合約佢/佢比source music新男團project foul左？

呢d反差先最正

大笑咗

grils grils grils they love me

依張圖 原片好好笑
佢個樣好痛

訓教仔靚仔好多

原片有無link

今日嘅海南米着咗牙碩同款衫

乜都上唔到 都係沖涼先

唔該絲打

好呀 thanksss

啊餅好可愛
（fm IG)

壽仔去左弘大睇表演 又係黑裇衫黑褲皮鞋入面應該都係白襪

偉仔好qq

又係咩住個鬼死咁大嘅背囊

佢做完之後怕醜個樣好正

所以無高

所以無得高*

正式點人數 外加驗眼

好陰險

有一個正評

全部都係飯 暗示飯同豆一樣搞笑咁

曜b今日著到咁sexy?!
harness都出動埋

呢個髮型好睇左好多

元赫本人入咗黎

跟得牙性多係咪都會咁

一定係金敏圭.巴

買完返宿舍一齊浸

表揚ayj一次 佢係咪知我地想睇咩 所以俾曜b咁著

單手打字中？

敏圭巴嘅審美觀真係服左你

可能合埋咗對眼睇

又choker又透視

嘩嘩嘩
聽左幾次聽唔到個韓妹講乜
但見到呀曹個樣冧笑

坐地鐵見得閑所以...

拍緊咩

次次一入來就比你地搞到我笑左

好得意

金曜漢想點!!!!!!!!

原來今日琴b係去咗一間有做佢應援嘅cafe到睇啲fans留言同自己留言
好暖啊琴b

牙虛係咪好凍

好驚佢暈低

出一日街換幾次衫嘅曹生

前幾日影嘅相都幾精神 咁快又虛番不愧係呀虛

Choky

金曜漢在線索命

望到覺得好熱......

還返清新可愛既曜b比我

Sor for洗版 但係我控制唔到自己

叫我?

想殺死我

我唔介意你繼續洗

佢一上台d 氣牆就唔同哂上集佢同金宇碩爭center 其實我鍾意佢既表現多d邪氣重啲

曜B真係好得啊!!!

跟住望到個背影同啲手指

啊~~~~~好得意啊!!!!

up10tion 曉悟

下次換衫可以換少布啲

呢個三角關係真係好好笑

你近視仲深過牙碩

我真係深過 眼鏡係我嘅生命

絕對不是省油的人 我好認同呢句呀

下次都試下先

句野能會準到咁

呢個真係笑到不能自拔

係時候要call返人間rumor崔英俊老師出黎

見到張赫圖有53個負皮哇咗出聲

真係好多人mon post

無聽錯就係話 smtm開始就支持佢
曹笑到
但佢係咪又換衫

咁多CDrom

老師for sure

一出動到(玩)元赫就feel到大家嘅齊心

啱啱刷twi見到㗎妹2pick投票結果

1 キムシフン 勳B 45.8%
2 チョスンヨン 嘈 9.9%
3 ハンスンウ 牙性 5.8%
4 イジニョク 偉仔 4.8%
5 キムウソク 牙碩 4.2%
キムヨハン 牙漢
キムミンギュ 牙圭
8 クムドンヒョン 琴仔3.9%
9 ハムウォンジン 牙咸 3.8%
10 イウンサン 紅毛毛 3.6%
11 ソンヒョンジュン 牙喊 3.6%

失蹤左幾日終於見返佢啦
好掛住佢啊屌

架妹課金叫d韓國frd子投勳b啦

頂我都係一秒諗起chucky

牙偉好正呀

同埋個柴犬袋

我都接受唔到

藍毛毛大比數拉開

如果海外有份我都幾肯定勳B會入到出道圈
btw 30名內都有數據想唔想我搬上嚟?

咁我都幾肯定偽入到黎

咁佢而家都foul左啦

最好笑係佢放工之後唔記得攞番個柴犬袋，搞到個manager返轉頭幫佢攞番

早期睇到有㗎妹係twi話 勳B雖然好好但你地留意多啲牙潔啦! 果下覺得自己好似去左平行時空

佢真係著乜都好好睇 (feat.柴犬)

好呀 不過藍毛毛咁大拋棄 後面應該差好少票數

想要 Thx絲

搞錯啊
心愛嘅柴犬袋都漏低
好彩攞返咋

仲有一張

其實見日本泰國Twi台灣PPT排名 仲有香港連登
佢都一直係出道圈
係得韓國唔係

我地連登特別留意牙K牙潔 鍾意佢有親切感

件衫不如整個香港版 哈哈笑變咗連登個logo

1 キムシフン 勳B 45.8%
2 チョスンヨン 嘈 9.9%
3 ハンスンウ 牙性5.8%
4 イジニョク 偉仔 4.8%
5 キムウソク 牙碩 4.2%
キムヨハン 牙漢
キムミンギュ 牙圭
8 クムドンヒョン 琴仔 3.9%
9 ハムウォンジン 牙咸 3.8%
10 イウンサン 紅毛毛 3.6%
11 ソンヒョンジュン 牙喊 3.6%
12 イジヌ 海南米 3.3%
13 イハンギョル 牙潔 3.2%
14 クジョンモ 牙虛 3.1%
15 ソンドンピョ 初C 3.1%
16 イヒョプ 協仔 2.8%
17 ナムドヒョン 南小朋友 2.7%
18 ファンユンソン 牙汗 2.6%
19 トニー tony 1.9%
20 チャジュノ 牙車1.6%
21 キムグッコン 牙憲1.4%
22 チェスファン 壽仔 1.4%
23 チェビョンチャン 牙餅 1.3%
24 イセジン 手作仔 1.3%
25 カンミニ 敏𤋮 1.3%
26 パクソノ 大哥 0.8%
27 ソンユビン 基彬 0.6%
28 チュチャンウク 牙朱0.3%
キムヒョンビン 大眼
30 カンヒョンス 賢秀0.2%

※非公式です 非官方
(Xだったキムドンユンは入ってません 唔包X位嘅東玧)

勳b喺日本真係好受歡迎 之前你哋貼過啲數據都好似勳b幾受愛戴

我覺得佢呢張個眼神好無辜

全力支持你去開post

勳B好多㗎妹女友飯
成日係twi到睇啲㗎妹FF 毛管都棟埋

叫公司組個團比藍毛毛去日本出道啦

見Twi有人影貼係勲B廣告牌嘅memo
日文Memo分分鐘仲多過韓文

偉仔嘅wallpaper

同步

一模一樣

好少見佢着粉紅色黃色既衫好似冇咁濟好fresh啊牙偉

人地睇得明連登嘅話都一定會話 呢班香港人好撚變態 個個排哂隊想上性哥張床

出黎啦 小智

post幾多次都唔厭

第一張好想俾佢睥住我

咁一定要loop呢個

嗚呀好可愛呀我男朋友

因為呢段片我已經識講韓文果然翁

woollim大哥正名文俊號
以後冇得叫大小俊昊

佢個樣似最細個

竟然係呢個號

有啲似道英

佢唱Speechless 仲要original key

牙車先係最細
不過文俊號係咪得罪pd
平時冇鏡頭都算，佢連練歌房都冇鏡頭影下佢，明明同牙車合唱

影到我隻手添！好想瘋狂摸曜b

男友力

我第一時間諗到“奇變偶不變，符號看象限”

邊個話佢搞破壞佢同歡喜兩個擺明俾人縱到壞哂成日恰其他8個member

佢以為站姐影緊相 之後發現係片
好可愛真係 中晒毒

佢係咪即刻耳仔紅咗

真係好想FBI自己
琴仔細我成十年
我好鐘意佢啊啊啊啊啊

重溫下先

碩薰老師我睇一次就笑一次曜b第日會唔會真係同碩薰sem一樣

次次都唔記得最後係咁笑死

係咪得我一個覺得似

成日喺相簿度望到都會想笑 我覺得權泰恩嗰個都好好笑

牙虛自己都可以食曬啲藥

我竟然到33頁先入黎留名

私底下嘅佢好得意
但同我差咁多年......
J唔落呀

牙朱上次好似攞走咗fans嘅一幅畫，而家同一個位出現咗好多畫

當係佢小朋友咁

又諗起公佈concept曲個時漢b笑siren睇唔到嘢

好難喎
台上咁有型
我唔知點算呀
唯有當佢係普通staff

我今日喺街偶遇白真

點解嗰個唔係我

我發覺嘈絲你真係好搞笑 好似呀嘈

仲有siren自我介紹段片叫人估佢係開緊眼定呢埋眼

最尾個句 點都會有大個既一日

hi大家 好耐無見 由第7頁追番哂

身材好

飯隨愛豆
我個人比較幽默
如果我識到牙嘈
應該可以佢組隊搞笑二人組

呢個好得意
張字話返屋企路上唔安全好危險叫牙圭揀一隻走

然後佢揀剩一隻奇異種子

證明全地球得韓妹係盲

第一張佢好似同我講野咁

佢真係好鍾意^_^咁樣笑

有次vlive係佢地打電話比坤 之後坤換咗比善燏聽
善燏一出聲 佢地以為係女仔講野 嚇到佢地瀨尿

有冇link?好想睇下

有咩留返同大佬嘈講

見到個表情符號我自動浮現左佢個樣

連隊員都可以誤會

得b站有

人狼

輕輕一推

韓妹話如果兩個b入唔到佢地會死 要自殺

大佬
唔係架你聽我講
偉仔無辜架

佢同個笑哈哈好似樣

呢張得牙虛正常

偉仔真係無辜㗎

唔好意思啊大佬嘈我唔會搞你後面㗎，我只係想借用你後面嘅偉仔一日

Sorry我focus咗去牙咸個袋 好正

又係個個紙巾袋
等睇韓妹出個牙咸卡通版既同款袋

感謝絲

其實我都係望咗去個袋先
好笑係呢張相係喊站影嘅咸袋搶晒fo

屌
好提子呀

同佢班𡃁傾掂數就得

今晚大家都好high?
推post快到呢 但係要訓了早抖大家

咁我去搵兔憲傾傾先

牙性: 咩話？連登啲人日日係度色情我？真係冇你地修~

金髮

有人話ssg係駝東唱demo

呢張睇牙朱個髮色真係好似同一組
瞓唔着又回帶

牙憲真係勁細膽
好想睇佢pd個prank嚇成點
可能爆左粗所以冇得播
B站注意

牙咸係starship隱藏哥哥

PRODUCE X 101 DEMO版本歌手預測
1. Pretty Girl (이뻐이뻐)
Oneus - 李抒澔, 呂煥雄, 金英助
Onewe - 李寄旭
2. Move (움직여)
BlockB - Zico, P.O
3. U Got It
Monsta X
4. Super special girl
MXM, AB6IX - 金東賢, 林煐岷
5. Monday to Sunday
Guide Singer

我望咗一陣先記得佢地唔同組

AB6IX?

Yes

呀咸真係好暖 我對性格好嘅人真係無防禦力
就嚟要入咸坑 我個心已經好full

牙虛太虧自己都顧唔掂，做唔到大哥風範

Zico同表豬

其實想問好耐 後面曹先生拎住支牙刷有無人知要黎做咩

我就係越睇多啲gif就越覺得佢好暖，我已經完全入坑
我以前太留意佢個樣，冇留意到呢啲細微之處

表演前會刷牙先

韓國人好興每食完一餐就會刷一次牙

男朋友又遲到

你男朋友係元_

歡迎!!
請一齊Gchi👏🏻一齊Pasu👏🏻
依加覺得自己not alone了
絲打依波依波喲！

呢個係我隻兵

我對佢摸嘴唇個樣嘅印象太深仲係磨滅唔到

又食年下弟弟好鍾意會照顧人嘅人
隊長人設暖男人設呢啲我真係無可抗力

恭喜絲打牙咸係咪繼初c之後第二個成功係連登由負皮變正皮嘅人 記得一開始初c都係得防彈少年團長一個pick佢話pick初c仲要收勁多負皮

臨訓前再推第三輪2pick投票
偉仔2pick好癲

我之前已經幾好感佢，但都唔save佢圖因爲唔係我審美範圍…
不過最近我已經會save下佢嘅圖
只係啲fans repo話佢好靚仔嘅時候我內心仲係有啲頂唔順

佢著返好件衫啦

好記得

好開心 要pasu慶祝下👏🏻👏🏻👏🏻
性格無問題嘅練習生唔洗黑啦又唔係_ _
初C依加唔油又表現到實力 唔錯呀
如果牙喊可以展現下其他路線/成熟嘅一面應該都有多啲人對佢好感嘅
爽啦

其實吹到好靚仔我都會笑一笑
雖然一開頭我就覺得佢個樣無乜嘢
依排終於可以貼下佢圖太感動 Pasu👏🏻

見到pasu就諗番起M2段片將周憲個Pasu！放咗喺牙咸嗰度，笑死
不過希望個傻仔唔好再死頂喇
成日都照顧牙喊先

幾時先有練習室同直拍呀
想燒左mnet

叫人唔好得戚

純粹佢咁啱五官係我最唔鍾意嘅類型
不過睇性格同實力重要過樣好多貼喇貼喇我會永遠正評你

淨係認到兩隻

牙咸要早日康復呀
頭先碌Twitter見到呢張 明明中間係牙潔 但我focus咗去牙咸同牙熙到 牙𤋮做緊乜

依家諗返起第一集咸喊個相處模式 牙咸好似真係當正牙喊細路咁 明明大一年

偉 嘈 潔
憲 猴 餅
頭2個唔sure

恐怖箱佢仲以為手指上hi到嘅唇膏係血

好怕之後喺kpop圈見佢唔到 但又唔想佢勉強自己
尤其他日出咗道之後用把聲就更加多唉
講起Pasu 仲有牙虛張memes傻更更勁Q
尋日睇多次Pasu練習時嗰啲嘢 睇返siren睇唔到嘢揀佢哋嗰度真係好搞笑
不過又係多得佢我先識協仔同發現佢兩個唱歌都好聽

呢個真係好on9好好笑

雞同馬騮勁明顯

佢做乜好似喺到奶牙K咁 襲警

牙熙好似好鍾意咁樣fing頭之前見過佢又係咁

頂 我諗起周星馳整蠱專家
有冇人明我

圖上面三個人都好鍾意好想要晒三個

啱呀
推下牙潔先ft.牙咸

真健康最重要，唔知佢隻腳有冇好轉呢
點解我成日啲pick都周身病痛

岩呀

roar

戒杯麵

琴仔反差真係好大

呢張好純，好似白紙咁

好想快啲睇concept舞台但又唔捨得 好快就完啦
202我完左先追 303我有睇但無認人 成左團先追
依家31個都有印象 但有十個左右好快要俾人foul
Foul左siren 白真已經覺得好可惜 依家又再少啲人

冇化妝真係好嫩
雖然黑眼圈好勁

真其實去到依個時期對好多練習生都好有好感
由其大家又宣傳下又討論下咁望住大家嘅pick畀人foul都好難受
覺得遲下foul嗰十個都會好唔捨得 更何況入唔到頭12又要有排等嗰班呢..........
突然好傷感

貓仔扮獅子好得意

佢出道前攞獎出較剪手嗰張真係經典好似3日冇瞓咁

sorry

你唔改我都唔覺有錯。。

幫大家回帶 真係黑到熊貓咁

好想佢有得玩埋final round 但競爭太激烈

係呀睇呢啲育成系列嘅節目就係咁 好易入深坑

Hi又係我
俾上面兩張嚇到鼻窿冇肉
即刻9衝上twitter睇
好彩係燈光問題姐

雖然都係嗰個NB袋
但佢條工人褲已經出賣咗佢係一個有錢仔

牙晶foul咗已經心痛咗好耐之後一口氣foul咗10個有好感嘅仔仔都唔知點算

牙咸都幾有大哥哥feel

美談白真Yury眯眯眼

真心唔似01年不過其實上面兩個都只係細得佢一年
仲有早幾日段片牙咸讚南小朋友

追202果陣有人話追pd系列就好似暑假返咗鄉下 識到一班純真樸素嘅朋友 但好快又要分開嘅感覺
11個真係唔夠pick 對某啲練習生可能已經係最後一次機會 如果可以出多幾個就好 點都好 希望大家都可以走花路
不過我唔單止唔捨得啲練習生 我更加唔捨得大家 依度真係好warm 我愛大家

叫牙潔拉你呀嘈絲

牙潔好忙要拉呢個post勁多人

小朋友: 牙潔快啲救我 周圍都係變態想搞我

除咗你個名o個個

轉微博

以下是來自金國憲親故的證言
親故說金國憲真的很謙虛,我們哥就讀的首爾藝術大學實用音樂系在hg就相當於首爾大學醫學院的級別
即使如此，國憲還是謙虛地默默做著自己的音樂,親故說 真的很欽佩他。
但同時又說了，我們哥食性很大🌝曾經和朋友從晚上12點一直吃到凌晨4點，吃了土豆湯、拉麵、炸醬麵、糖醋肉🌝
（現在正是適合發這個帖的時候🌝）

真係好難入㗎

你個名好得意❄️
識到同好都好開心 仲要係咁nice嘅同好
由第1個Po追到第41個Po 好似同大家已經識咗好耐
就算到時候大家可能未必滿意岀道結果都希望可以一齊傾計吹水!!!

牙憲真係叻仔嚟

性格差嘅練習生不了同私生一樣唔值得可憐

對唔住見到食性好強嗰到諗到啲.....
咁大食可摸耳......嘻嘻嘻嘻

想點呀你問准咗牙憲女朋友未

我準備要同牙憲訓覺喇大家晚安

嘻嘻嘻嘻.......

覺得韓國娛樂圈真係好悲哀
好多野都係睇公司 人氣 運氣 話題性
實力好似永遠擺最尾咁
首藝大已經難入 牙憲入到去仲要出埋道
其實真係好好好叻仔
但到依家都係咁霉
雖然我都係睇404先識啲回鍋s
好似冇乜資格講到好似識咗佢地好耐
鄧佢地唔抵咁
但真心希望404係個轉捩點俾返啲名氣萬能憲

呢條仔去到邊我都追硬㗎喇

又就黎可以開新po

好癲呀...

訓唔著上嚟兜個圈聽日又要七點起身大家都早啲訓啦除咗數字絲